其實點解美國啲大法官會有分唔同派？

咩保守派果啲
點解法律都會有唔同派？

保守派唔係左膠，即係親共和黨

人人都有唔同諗法, 有啲人覺得立法原意重要, 又有啲人覺得法律原文最重要. 你可以google下"洞穴奇案", 有個法學家用一個虛構嘅案例嚟講唔同法學派別嘅分別.